# Занятие 8 - Fragments
нужно знать перед занятием:
- жизненный цикл фрагмента (https://memext.files.wordpress.com/2017/02/activity_fragment.png)
- взаимодействие между фрагментом-активити
- BackStack
- FragmentManager, FragmentTransaction



### домашка:
Многоэтапная регистрация к приложению из предыдущей домашки. После залогинивания показать пользователю его профиль.